你寧願矮定J細？？

邊樣慘啲？🤔

我both呀得唔得呀

矮加j細

你係咪要挑戰我呀

最好矮到隻蟻咁

一個全世界都知，一個冇乜人知

已經又高又大J 點解仲要揀

我貪心啲

窮矮柒毒短J 全部都要

估鳩你哋咁講

啲女會周圍唱
好撚仆街

J大與高